女仔對你做乜會有心動既感覺

如題
想追男仔
被人fd zone咗了

Your face your fate

True

男仔多蚊數睇樣

佢唔係覺得我唔靚喎
但係唔鐘意我
Btw巴打留言得咁快⋯⋯

近距離對望

含我jer jer

成為佢鍾意嘅人

我好認真希望大家教我

緊急召集因航MarcoPolo member！！

深喉吞晒

其實我唔介意
但佢唔鐘意我就唔會俾我幫佢含

追我 你無論做咩我都心動

雙腳打開

我鐘意瘦啲既
教我吖點樣令男仔心動

認真地去韓國一趟。做乜自己諗

試下柔弱啲，女性化啲

真係唔介意
但我打開佢都唔會屌我
因為佢唔鐘意我

屌你老母呀！

摸頭

你個名

煮野畀我食

調轉就會

個前提好難⋯⋯
我地係朋友 佢會留意但唔會係異性目光既留意

試下日日著緊身白tee pushup bra show對巨奶比佢睇

女仔同我講野關心下我已經會有心動嘅感覺
利申：毒撚

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手正評，避免沉底

望實你對眼貶眼好慢果陣 好難頂 唔知對面係咪有心
同埋札頭髮果陣 成個動作好誘人 不論係後頸定係挺胸果part

有道理 我會參考
點樣會再女性化啲
激起人保護欲？

首先你要係個女仔

我摸佢？
好啊我會試下仲有無乜

有咩問題呀！！！

首先要夠瘦 同講野本身唔好太man

你睇下！佢根本唔值得可憐！！！

唔好屌我老母
你屌我算啦追佢唔到我真係可能作賤自己了

對望 成日有眼神交流

唔知佢鐘意食乜

想屌
幾時

含住瞓，含到醒

佢唔鐘意我裸體跳艷舞都無用⋯⋯

咁都講得出口
其實佢都好抗拒你...
認真 換過個黎追啦

試下偷偷望佢，等佢發現時再直視住佢笑？

究竟嗰位男性有幾唔鍾意樓主 樓主先會覺得張開雙腿/含jerjer佢都唔會受

女仔畀人摸頭會心動
男仔就畀人摸龜頭

救命

我會試試但我面大扎頭髮好柒

黑c ok

笑咩呀！

絲打唔好咁癲 ， 唔通直接話你唔靚咩

點都要理下人哋感受ge

省佢波餅

講到咁 性格一係唔夾 一係直頭好憎你咁

樓主加油

佢為人正直唉
我寧願佢唔正直
但佢唔正直就唔係我鐘意既佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

我認真因為真係fd zone左所以佢會話我知我都ok靚

你個問題同有個男人行埋黎問我
如果我無左條丁你受唔受係無分別ge

都可能係
係咪代表無得救

認真 彈琴比我聽 然後話 依首送比你

回憶的一切 多麼可貴 最後仍白費

男仔真係樣行先 過唔到佢條線真係唔洗旨意追到佢

不停聊我傾計

俾口罩我

唔知佢鐘唔鐘意呢我會試試

呢個真 我好有經驗

整容都唔介意啊我

約個時間我親自教你

係無得救
唔洗諗咩俾佢睇到你溫柔嘅一面之類
btw你巴打嚟㗎過 正常A0都唔受啦

有同佢出街?

佢口話唔鐘意姐A0好大機會同異性講野都怕羞
就算鐘意你都未必夠膽講啦
比啲耐性做住frd先，對得多可能會對你坦白啲

行街”橋”住隻手 用對波壓一壓

善用起底咪撚再覆條假膠

如果覺得你真係靚
就怕怕羞羞咁講你好靚呀

之前既係假膠post
唔通開新ac問咩咁我點推個post上黎問人

如果腿張開佢都唔屌嘅，
唔係因為佢唔鍾意你，
而係因為你樣衰，又或者佢係gay

打飛機

呢個post假膠我天打雷劈唔好質疑我鐘意佢既心

我會mark低呢個架啦多謝你地
仲有無？

話你知，真係覺得你正就唔會同你講ok靚

但我就算得到佢碌鳩都得唔到佢個心⋯⋯

關心下個男仔都已經好夠

會點講

做返自己未得囉，你為佢做幾多野佢都無表示，即係唔鍾意你都多冇計

喺佢面前綁馬尾?
笑多啲 始終都係覺得笑嘅時候係女仔最吸引我的—刻

1) your face your fate
2) 日久生情 做Soulmate
3) 色誘
無1可以試2 無2可以試3
如果123都唔得你可以放棄

主動啲搵佢講嘢啦真心

不如你講吓自己性格

話你ok靚畀面你咋
通常答得ok姐係覺得你唔靚

唔知你係咪假膠不過覆黎當俾其他cdrom參考

如果個男仔正常非厹既 你要俾佢覺得你係佢果要type
例如有冇共同興趣 智力係咪相當 係咪善解人（佢）意
同埋講野既語氣都好影響佢觀感
有啲野扮唔到 唔啱type一齊左既話 冇共同目標都會好快淡

睇個男仔性格，多謝乜都唔講

我呢個post假膠就天打雷劈

人地都俾哂signal話冇意思啦
樓主都係搵下個啦

望佢多啲佢實留意到
喺身邊時俾啲身體接觸
wtsapp主動搵佢

話咗無可能就無㗎啦！仲jer撚住曬

樓主算啦 無謂因為佢搞到冇晒自己

我覺得會成日stalk你就真係你靚

但你對眼要做到有電先得

個男仔都唔話得
無收樓主做sp

我都成日笑架啦驚笑太多添

應該係咁講 初相識嘅時候會stalk你 ig fb

唔係大媽笑嗰隻喎

佢一定會推開我⋯⋯

佢唔鍾意你d咩 你改

佢唔會拒絕既 睇出街做啲乜

咁樣唔好 因為迎合別人而改變自己

屌你我咪答左你仲喺到好難信你唔係假膠

奶我格勒底

試下用下面頂下佢

Sorry諗到佢就好
仲有無更多

飲少少酒 一齊出夜街

你點知被人fd zone的
佢有冇好明顯嘅表示先？

咁著得姣d
男人視覺動物

原來佢唔鍾意你係因為你面大

緊係做咗best friend先，生日果時比啲驚喜

男仔一定會睇樣先，但就算正常樣，女仔主動又叻social好易吸引到男仔

主動吞精

樣波腳 性格 你有邊樣?

唔知大佬我點知佢有無stalk

Same
好寂寞 好想有人關心下我

拉衫袖
度下隻手大細

我對住真係靚女係會直接讚靚
佢地由細到大都聽到化哂
基本上佢身邊d 人都會咁講

所以講咩ok靚呀個d，自己諗下咩意思囉

拉bra 帶

講真，女仔一主動根本好難抗拒。
我自己就試過一次，亦都係唯一一次。

其實依種人好撚煩 我覺得
人哋都開到聲講明 話對你無意思
仲要死纏難打 只會令人對你愈嚟愈無好感

你試諗下 你已經拒絕咗個暗瘡肥仔
你唔想hurt佢 唯有同佢講 你樣唔差只係我哋唔夾
但個肥仔仲日日whatsapp你 問你做緊咩 幾時再見
又上網問人點先令女仔心動

你係咪都覺得佢係一個煩到仆街嘅癡線佬先？
將心比己啦

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛他就去搞他，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了他。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛他。投胎長大之後找到他繼續強姦，強姦到讓他開始懷疑自己的人生，讓他覺得他人生的意義就是被你強姦。

唔經意咁露下波罅

但最吸引係甜笑，笑得靚既女仔真係好吸引

唔鍾意其實就係唔鍾意
cut contact ,搵其他人啦

講真邊有一條橋可以全部人都work ga
你留意佢鍾意乜，做D佢有興趣嘅嘢啦

做愛

仲要笑住控過來先死

可能真係咁

上：靚女
中：可愛
下：ok

絲打搞到全世界得佢一個男仔咁

度手大細真係

係，除左外表打扮之外，要行為性格都激起男人既保護慾。

Sor lor

你傻
男人對女仔friend就算好friend都好, 你有野比佢睇, 佢自然會以異性目光望你
問題你已經assume曬佢唔會睇所以你連第一步都唔踏出

agger
樓主聽到個靚字
就忘記咗"ok"嘅意思
ok靚=唔靚

所謂現實

咳兩聲

愛你

互望會笑 打鬧下

1. 一齊果時性感d姣下引到佢扯扯地
2. 引左一段時間之後showoff 有其他追求者，並疏遠少少
3. feel到佢開始呷醋兩個星期內搵位all in （表白/嘴）

愛一個人係無罪 只不過記得唔好煩到你愛嘅同愛一個唔愛你嘅人個結果只有痛苦

咁直接
不過完全正確

試下用下d心理學技巧
1. 同調：試下約出黎講陣重複佢既動作，呼吸步調嘗試調整到一樣，但唔好比人發現到

2. 持續地侵襲佢既安全範圍：嘗試不斷不經意咁同佢有身體接觸，但要自然、接觸完要拉翻遠，比如行路過陣可以拉拉佢手臂指示方向

3. 叫佢幫你做下野：如果絲打聽過sunk cost就應該大概知道係咩原理，但最好就係唔好咁難既野等佢無咁易拒絕你

4. 保持欲cum故縱：唔多講係人都知點解

5. 如何令佢覺得你了解佢性格：人就緊係中意了解佢既人，若果你覺得呢個男仔蠢蠢地就可以用呢招，係適當時講呢句，我覺得你係一個@好熱情既人」，但有時「都好需要自己既私人空間」。引號入邊既句子你中意點砌都得，只要係相反既就得，如果果個人唔算叻既會覺得你幾了解佢，不過實質上大部分人都唔會只會得一種咁單向既性格，所以你點講都岩

另外小tips，出街食飯可以試下你將你飲過既杯放係佢飲過既杯非常接近既地方，如果佢拎起飲又放遠好多既話即係佢仲好抗拒你....所以為免你傷心就唔好用住啦

btw 如果用晒招數三個月都追唔到既話，不如追下個，唔係你就唔係你

人哋講咗對你無意思就放手啦
越拖得耐你越辛苦咋
係咪真係要等到人哋有埋另一半放閃
甚至派帖比你嗰刻先識醒？

最驚
毛孔 面油 全部缺陷一覽無遺

提一提你
如果真係正直嘅男仔
係最憎啲女發姣 係咁聊你
正正常常傾下計 了解下先
佢受嘅話係唔會介意同你單獨出街

佢介意嘅話就無機會了
btw你突登姣佢 佢反而會遠離你

起碼執完先望啦大佬

點解要咁作賤自己佢唔鐘意咪下一個囉

點比人fd zone 法

好多謝你啊

我都擔心我會⋯⋯

迷姦條仔
再屈佢話搞大咗你個肚
之後就唔洗教啦

幫佢吞晒佢都唔鍾意我

笑撚到
俾有正常男人見到靚女埋身會拒絕
結論：樓豬係柒頭

唔鐘意你嘅做乜都唔會心動㗎啦
鐘意你嘅撩鼻屎都話可愛㗎啦
絲打放棄啦

多謝巴打愛你

耐咗係難d再進一步 但唔代表無機 可唔可以盡量講詳細小小

你卻沒有故意偷偷碰撞我的手

女仔追男仔多數衰呢幾樣野
1. 太樣衰
2. 太靚女
3. 太平公主
4. 太男人太bro（24/7豪邁mode唔夠斯文）
5. 太嬌嗲，公仔聲 / 把聲太難聽，老牛聲
6. 太拜金
7. 太高
8. 太矮
9. 太低B幼稚
10. 太正經
11. 太叻（其實男仔唔介意呢樣野，係怕溝到你比你come on james）
12. 太蠢（唔係講讀書，講緊正常理解同認知）
13. 背景差太多（自己住公屋人地住半山或者調轉）
14. 無共同話題or興趣
15. 性格太差難服侍公主病

識左咁耐即係中學開始識？好少可中學識到出黎做野都有keep聯絡

可能有時on9啲就幾好，但如果份人on9就
不過男仔都鍾意啲成熟啲嘅女仔

死啦我情況同你好似

我好瘦喎

諗下點解人地唔受溝

可能佢唔識表達點愛一個人姐

Btw, 如果佢唔鍾意你, 一齊左之後當你SP 咁你濟唔濟先?

平時多唔多人追你？

可能佢就係唔鐘意你唔係處

有睇過同班同學呢套戲嘅話你會明

我哋一早起身洗頭 set頭
你條毒男隻又油又多菌嘅污糟手就想摸落嚟
閘住啦碌柒

知唔知佢鍾意邊一type?

點追，講黎聽下

係欲“擒”故縱
cum 解射精

我試過有個女仔 每次我想講啲野 佢都搶係我講前將我想講嘅野講哂出尼 有時講完佢可以即刻補充到 甚至有時講埋啲我無諗到嘅野 連續幾次我就

呢位ching平時一定係講野好悶嘅人

gay...

女仔試下主動拖男仔手

冇用架，如果鍾意一個人第一眼已經知，唔鍾意嘅做得再多都唔會心動
就算俾你上埋床，都只會係SP

真 之前鍾意過個男仔有話我靚 但原來係gay

有咁耐以黎應該大概有廿個？

認真學下化妝 可以改善唔少

腿張開

比對奶我奶
俾條腿我奶

咁鍾意我啦

好hurt

噓寒問暖

我制啊但佢唔會

幫我做心外壓

我就係好似你咁
不過冇咁耐 識咗2年
一路比佢當我best friend
成日幻想仲有機會
直至見到佢左手無名指有戒指 我就知係時候要醒
sis醒啦

你信啊？

關心下佢 睇下佢有咩需要幫下佢？

你一開始咁惡 原來都係同道中人⋯⋯

樣同身材點？ 你幾多歲？你想追既男仔又幾多歲？

唔識打

其實唔鐘意就唔鐘意 做咩都無用

面大，okay靚

識咗十年呢啲已經習慣晒對方 一定要有啲明顯改變先會叮一聲 吸引到佢考慮你

你諗下自己點解識咗十年 突然鍾意人

爆房

：我好想被人屌

烏低身露波

我都想知佢諗乜

要摸啱頭

我明個種感覺 要放棄真係好辛苦
如果接受唔到淨係做best friend嘅話
真係要果斷啲
唔好再成日主動搵佢
慢慢減低個頻率 做返普通朋友算啦
（雖然我都冇資格咁講
隔兩日又忍唔住想whatsapp佢）

就算你靚，唔係佢中意果型未冇用。如果佢中意大波，你係平胸長腿未唔啱囉。

岩傾囉，製造D共同興趣話題
少量身體接觸，例如叫佢時扯一扯佢手臀拍一拍佢膊頭
問佢野時無辜樣望住佢
望住佢對眼一陣先開始講野

如果一個正常樣嘅女仔肯幫我 我已經會心動
利申好易動情

被人fd zone 就唔好再試

gay post?

你試下放堆銀紙係條女面前，千年臭𨳊都同你含

因為你A0左好耐？🤪

唔敢望

仔都會啦

唔好話喎
見到女朋友幫我含果下真係更加更加愛佢
為左自己開心肯委屈自己既女仔

中出

除非性格好缺陷/對方有另一半

如果唔係一齊左

咁就係我有缺陷了⋯⋯都係既
佢好熟我

我知係你

原來係你條肥系

正

講下

買口罩

直接表白啦

你幾大

恐怖片

個男仔咩樣先

簡單直接

笑多啲啦咁 呢個一定冇錯

邊個問你年齡

主動約人出街啦

遇到高的男仔唔會好奇佢隻手幾大架咩，我成日問人著幾多號鞋之後就會度手

把聲可愛啲 溫柔啲 打扮斯文啲

最L怕d女仔係又病唔係又病
大佬，林黛玉咩
調返轉頭，個男仔星期一同你講頭痛
星期三又話胃有事，星期五又話喉痛食唔落嘢
你點諗法？
想人錫唔係咁

好勁...

揾個大家都有feel又靜嘅地方
例如海邊之類
搵個啱嘅時機對望或者細力咁錫佢塊面
咁都撻唔著就真係冇救

咁chur?樓主講明就算腿張開個男仔都唔會中意佢wor

對方日日食M記 食到欣宜咁 我就會心動

男仔情傷未癒會唔會

順其自然 啱時機先做囉
唔係話要特登約佢去海邊
然後特登錫落去㗎嘛
不過條仔冇feel做咩都冇用
到最後都係要自己決絕

16.冇feel就冇feel架啦

心動等唔等於扯旗借d意挨埋去睇佢部電話個d

喔。。。但感覺上個男仔連中意你都談唔上，你仲帶人去海邊真係小chur

其實識左十年好難追，（我覺得）
多數溝仔／女都係一星期內要開齋（有d signal 例如講野打下佢膊頭，坐佢旁邊先移過少少店到佢膊頭，唔洗眼定定望住佢，但要望下佢（望佢時隻眼要放電mode），最後一兩個月試探。。

再笑我就哭

唔知點解會有聲 好有feel 好似奪門而出破口大罵

冇波?

你仲要形容有聲有畫
哭了

同佢傾多d計 陪住佢

你肯定佢中意女仔？

被你鐘意嘅人好幸福

希望佢都係咁諗⋯⋯

你講撚曬啦豬西
個個比撚完提議你答呢句晒鳩氣
唔鍾意就係唔鍾意架啦
女追男 賤過狗
送到上門人地都唔要
反省下啦豬西

唔好咁惡啦。。。中意左一個唔中意自己的人係幾慘ge。。

有先算

屌
有用既建議我都有聽有mark低
你話呢啲腿張開既建議 我都識啦
我想要既係點樣俾佢睇到我腿張開點製造機會既建議啊
咁樣就叫豬西

其實呢樣嘢可以透過戴口罩解決.
只睇到隻眼嚟做,好似好刺激好神秘咁.

幫我含撚

識左10年,係無feel 就係無feel, 如果1-2年無火花既,死心啦

絲打真心答希望幫到你☺️
啱啱幫你問咗男友，佢話就算俾你色誘到佢，佢都會只係當你SP...
你而家可以做一係就放棄，一係就慢慢努力繼續做多啲嘢令佢心動💓

吹啲打巴

你越對佢好 佢就會覺得理所當然

比左房卡佢囉

”張”

你好好人祝你地幸福

女溝仔 條仔唔受得3個原因
1.條女好醜
2.條仔有女/鍾意既人
3.太熟

做咩成日唔覆我

怯你就輸一世

比隻西我屌

畀我揸波

拉

留名學野

佢會唔敢望我

派口罩

我地係咪鍾意埋同一個男仔

唔好咁天真啦

如果你需要更多意見嘅話你可以講多啲背景俾我聽啊☺️我會全部真心答架😉
希望可以幫到你啦！
利申：同男友拍咗拖六年，都係20ish~

唔好咁樣啦 男仔講得唔鍾意你 一係樣唔合眼緣 一係性格覺得唔夾 佢拒絕得你 你做咩都好低成效 男仔是扣分制的 搵個第二個啦

性格？太內向？

係岩既
其實笑一笑都俘虜到個男仔了.....

減肥先啦

男對女o既講法係差唔多定差好遠?

唔好同我爭 雖然我爭唔到

no表白
我寧願你適當時機kiss 或者拖手呀

我會話上：美女
中： 可愛
下：豬扒

4.個女難溝

無把握表白＝自殺

成個post
呢句最真

除衫話想俾佢中出就ok

post你自己個樣出嚟先
no photo no talk

含

樓主好似我識嘅一個人

不如咁啦
你情況都擺到明主動唔work ga la
以退為進啦
無人話你唔可以撒網㗎
你留意吓身邊有冇其他可能性
到你專注係果邊嘅時候
話唔埋個男仔又搵你
就算唔係都好
起碼你有地方安置到自己感情
你而家就係無地方，所以條條fing，心掛掛

眼神交流 身體接觸

可能心裡面有個「不可能的人」

溫柔
如果你可以令一個男人覺得你好溫柔，咁你已經可以拍定手先
不過我覺得呢樣野真係好難

但你點知人地stalk 你

嗲下佢哄下佢 多少少身體接觸 捉下手仔橋下佢 男人好撚易落搭

客套說話
就好似D街市佬個個都叫靚女一樣

你而家同分手然後委屈自己d人有咩分別？
你要當自己係世界上最最最珍貴果粒寶石
先會有人用返同樣嘅心對待你
算啦樓主

咦打錯左字
掉返轉女對男o既講法係差唔多定差好遠?

一直比曬signal 其實都知人地對我冇興趣
但都唔死心
直到最近人地出左pool
都仲係未醒
係到諗會唔會最近散左

你有道理我會試下唔好太專注係佢度

勿相認

差啲以為呢到講緊自己

搵個第二個

69互含互射就明對方

肺炎

好多男好撚憎比人搞頭

經常單獨相處，咩都傾，有一樣嘅興趣

最憎俾人搞個頭 立即燥底

老實講真係your face your fate
就算你性格幾好 男仔都係睇樣先

含撚

爭到我就唔洗睇依個post啦

講少d粗口，d行為舉止女性化d。男人婆靚唔靚都即刻被fd zone。

寫情信

講多啲個男仔係點嘅人先幫到你架 乜資料都冇⋯⋯ 我都想幫你呀

樓主幫幫手

緊急召集因航MarcoPolo member！！

一人一信去國泰要求停飛中國
我入邊已經寫咗個template
Copy and paste就send得

請使用不推文

好gay

驚講得愈多佢愈可能發現呢個post

女仔肯主動橋個男仔都已經好開心

真 好反感成日爆粗嘅女仔

有咩咁值得你留戀呀 樓主

如果佢毒撚又正直到你除衫佢都唔上既話，除左佢真係好正直之外，還有可能係驚你玩佢，結果自己沈船

可以試下：
為佢改變形象，轉髮型，轉衣著
為佢改掉一些壞習慣，如食煙講粗口
為佢準備一些好既經驗（如毒撚佢鍾意高達，帶佢去睇高達，你都要學）

另外，亦有可能佢係gay既，咁你可以考慮變性，一定得

佢好好佢太好了⋯⋯

無feel就無feel架啦

好

送口罩比我

送口罩

女仔度完手之後要縮
之後再望住對方眼

「雖然你隻手大過我
但係我對眼大過你喎！」

之後就跑去第二度 去睇廚窗d嘢

但係呢半年發生嘅事
好多好溫柔嘅女仔都係咁講粗口

呢樣真 一樣米養百樣人

試過比人叫唔好再咁

唔好再煩我照下鏡啦你

對住某啲人講粗口係必須
日常生活就最好少講，唔好十句有八句都係粗口

對望

以前同女仔曖昧實有玩度手

送盒口罩比我

唔好再煩我啦

呢啲時候應該繼續望定迴避視線？

不過未混熟咁做會比人覺得好姣

親手整蛋糕

第一步
先令佢對你有feel

睇下佢好啲咩
通常化靚妝着靚衫實冇死
當然有人鐘意淡妝衣着樸素嘅女仔
亦有人鐘意運動型男仔頭
要預先剌探軍情

心理學招數：
A. 約埋做啲刺激嘅嘢（運動又好、遊戲又好），喺大家心跳好快嘅時候用對眼電一電佢
B. 間中請佢幫你做少少嘢（人會合理化自己嘅行為：幫得你自然會覺得你唔差）
C. 俾佢覺得同你好夾，好多共同嘅興趣同埋話題
D. 搵機會無意中散發自己嘅優點

第二步
俾佢覺得你對佢有好感

明示又得暗示又得
例如喺佢耳仔邊講「好鐘意你呀」跟住扮哂冇嘢
等佢有信心追到你，佢先會再進一步
跟住你哋就進入曖昧期

第三步
犯規而唔過火嘅身體接觸
但係唔可以過𠝹
條𠝹你自己定啦
例如：男朋友先錫得或者男朋友先可以後入

如果咁都唔得
仲有暗黑招數

先做兵
用盡方法氹佢、千依百順
話明俾佢聽唔介意做任何嘢
捉住佢隻手摸自己
好彩嘅話可以升級做SP再見步行步
唔好彩嘅話friend都冇得做

做到SP就唔會做男女朋友

樓主，其實個男仔好易sense到你係咪對佢有意思
正如女仔都好易感覺到個男仔想approach你一樣
除非你真係收得好埋好被動啦
如果你做到咁都feel唔到個男仔對你做啲對你有興趣既行為，例如講瞹眛野，有明顯身體接觸之類，真係可以考慮下止蝕離場cool down下唔搵佢，如果個男仔緊張你一定會搵翻你的

近距離四目交投幾秒 有就有無就無

係呀 成世人啦屌
這個世界最壞罪名 叫太易動情

縱縱下唔記得咗樓主

緊係望到條仔怕羞 望到佢懷疑人生

強帖留名

睇完呢個post覺得拍拖好L複雜
我都係一世A0算

絲打你鍾意嗰個都講咁出面拒絕
你試下搵樣興趣分散下自己注意力
日日係咁諗住好辛苦㗎 一齊加油

屌笑撚左出聲

試下唔好用追，關係唔平等嗰下已經冇得搞，倒不如唔好理等機會，冇都冇計

青靚白淨only

講嘢語氣温柔夠唔夠？

鐘意嘅，個女仔做乜都會心動
唔鐘意嘅，你就算雙腳打開佢都唔會心動，最多J動

上：靚仔
中：麻麻
下：柒頭

算把啦

a0真係特別難溝

你英文名A字頭？

要超過三秒

痴線 唔會自爆啦

相認了

你想知？
第一 樣順眼
第二 鍾意個類型
之後係行為待人接物嗰啲

有好感嘅男仔對望唔到一定避

好似識樓主

女追男真係好辛苦
都唔知點解有人話好易

你成日走嚟搵我其實好煩

填定form做兵架啦
Anyway多謝巴打 學咗好多野

我估應該好多女仔想追男仔
可能唔係我呢

純無聊
可以傾下計
幫你追下男仔女仔咁
分析下情況

假膠

你試下追post
我話過 呢個post假膠既話我天打雷劈

首先你要知，對方到底想搵咩人
試下傾計深入D先
傾下童年，夢想，假設性問題，理想對象之類

男性啱唔啱用

其實好簡單
你日日陪吓佢傾吓電話
關心吓就得

樓主不如你打返
你有講過嘅details 啦
年齡 識咗幾耐之類 然後pin咗佢
如果唔係啲建議都唔啱用

廿中你就進取啲啦
直接問 唔得就算
識咗10幾年
真係可能一早fdzone咗你

咁又唔係，有fd死纏爛打，
畀人拒絕完繼續煩住佢
最尾追到返嚟

不過佢係靚女 同埋好有心計
扮喊同個男仔講，我真係好想攬下你

好!多謝你啊我都唔知講嘢要點開始

請我食波餅

叫佢教下我

啱

成日讚我得意，玩緊房game既時候 冇開燈 對望
最後因為我太怕羞 覺得佢對fdzone

樣衰嘅真係做乜都唔會心動

利申: 俾豬扒sms表白過
睇完反應係「屌，唔撚係吓話」

投其所好囉 最簡單
男仔通常都會玩下手機game 你咪話幾得意想一齊玩囉

有無連fd都無得做既心理準備先

點解我好似見到個肥仔用好響亮既聲線拍枱吼叫

我都覺
應該孤獨終老算

咁耐都move on唔到

咁你放棄都得
男人對住無性趣既女 傾多兩句都覺煩

對唔住囉屌

做frd更長久
考慮吓

我覺得應該係佢認為性格唔夾
你係咪有時會比較粗魯, 唔夠溫柔

守護班朋友已經滿足
無啦，邊敢有咩幻想

認真答

直接除我條褲un鳩我，問都唔問，肥撚到欣宜咁另計

做sp 就易

Sad 我驚係咁搵人個男仔會厭我煩

點都要試下嘅

好mean

係咁覆佢story得唔得？見唔到佢

你連個名都改得衰過人啊

我心諗啫
回返佢就好有禮貌嘅

當然之後就完全避免見佢啦

要覺得你需要佢保護
唔可以太close 乜都講佢聽

唔可以比佢覺得你隨傳隨到 一定會成日搵佢
已知結果嘅野 就唔會有心動嘅感覺

我係男仔睇你段野覺得好撚賤
不過係work

留意返，樓主同人地已經係frd
如果你同個男仔未熟，就製造機會同佢多啲接觸先啦

開咗個話題之後你想講咩都得啦
冇野講咪send啲meme去笑吓囉

約佢飲酒啦
你可以話自己鍾意咗個男仔 但佢好似唔鍾意你 chok下佢到底點睇你囉

你鍾意嘅借啲意挨住佢又得
借啲意表白又得
借啲意錫佢又得

重點係佢推開你嘅話 可以扮醉
事後扮斷片咩都唔記得

PS 親身試過

真係 問下佢夠唔夠口罩啦

欲cum故縱
即係幫你打飛機, 就黎cum嗰陣就鬆手
edging

唔夠

不過你衰咗嘅話 就真係死心啦
佢根本就唔鍾意你
係時候醒下喇

餵佢食嘢

啊希？

男仔feel條撚
即係點？
即係條撚有feel自然對個女仔有feel

然後自己就會怕醜

真

次次出呢種文 我都係等呢句
So true

好撚毒

主動

追我

笑左
巴打唔好好似怨婦咁好無

屌你 拍偶像劇咩
你要知樓豬已經唔係個男仔杯茶
你重要搞呢d真係想嘔㗎大佬

叫人咁做真係害死人

咁灰。。。

你咁講佢咪知係你

計中計！
佢以為係我但又會以為我唔會咁樣講！

No means no

會唔會係咁

綁頭髮
好仔細溫柔咁教返你嘢嗰陣

睇波多過睇樣

抹我嘴

送波餅 一野挨埋去

食波餅

chok 我jj

啲衰妹真係鬼馬

正想講
最憎人搞我個頭

其實你此時此刻有口罩俾佢已經搞掂一半

喺咪有棍絲？

追左一個out of your league既?

hello

希望你諗清楚，
係埋一齊嘅話，keep唔keep到耐

如果為拍拖令你地唔長久，點解唔做一世好朋友

代表淨係想同你傾公事⋯

如果佢因為冇自信/被動而a咁耐
你話有人約你佢顯得冇所謂都好合理
可能會對你冇咁上心果陣諗住斬覽
通常佛系溝女既話
應該都會縮 唔會諗住爭

你試下先電佢一排，之後忽然唔理佢。

追我 我幫你含

正確，利申：男

老芬都好大波 清啱？

我番工連啲呀婆都叫靚女樓豬自己諗吓咩事

男人好容易沉船最緊要有得屌閪

唔知有冇呢個可能
我都比個女仔追過
個樣真心幾掂
但我真係唔想拍拖 覺得好煩
所以都係拒絕咗

J短有冇得諗？

真架屌？ 我成日咁做但我對佢地完全冇意思單純見到d好高ge會問下 勁好奇點解有咁大隻手腳

咁你應該真係幾樣衰喎，話你ok靚應該係唔想hurt到你

樓主同佢咩星座？

醒下 唔好哂時間

屌女仔覺得自己7分其實係得5,6分 你都識講你唔靚 你就知自己根本無可能係ok靚啦

咬耳仔

靚女 你企係到望住佢都夠

豬扒既 你送上門都被人推返出門口

我明樓主你
上年我都試過好鍾意一個男仔
但拖左3/4個月 feel到個男仔對我無野 就放手
然後繼續瘋狂收兵搵其他仔攝時間
雖然有時我間唔中都會諗一諗嘅
不過個男仔對你有野既點都會主動 就算幾內向都好
Emmm而且你個case識左十年...真係難啲
勸樓主唔好張所有注意力放係佢到
呢個世界仲有好多單身仔仔 何必屈就自己
加油

唔好諗到男人咁有內涵啦

強姦條仔

直男黎？

錯撚哂，可以收皮

至於點解，已經有巴打答咗你

好女仔

佢邊一下令你心動

會唔會佢已經有鍾意既人？
問下佢鍾意咩女仔/明星果d
個個唔同 亂黎反而嚇親佢啊

靚

唔洗po你自己出黎 比張示意圖黎睇下先

之前有條肥閪問我佢靚唔靚
我都係好夾硬點一點頭咋
如果對你有少少興趣嘅老閪都即刻讚你靚啦
點會話唔係唔靚咁簡單

真心會
上次有個對我做類似上面嗰位巴打講緊嘅嘢
我都係好尷尬咁樣叫佢自重之後就搵機會走咗人

其實不時主動同佢開下話題 小小身體接觸都已經夠

你隻豬用得好抵死

陪佢打機

屌， 你有雀仔人地緊係frd zone 你啦

堅持好重要
咁佢先知道你唔係玩玩下
有啲人自我保護意識好強
強到就算你特登掂佢都可以無動於衷
但佢都會知
只係佢將自己鎖得好好

落迷藥

真咩 我覺得咩人都會避

咁呢個應該純粹係內向

真 樓上個傻仔一味推人去死

Vice versa女都一樣

絲打我好明你最近都追緊一個朋友 但無論我做咩都好佢都用朋友目光睇我咁

無方法 有就有 無就無

含住

送盒N95畀我

以我experience對望到幾秒係要兩個係冇預警會見到大家的情況下先得
如果你本身知佢係到/特登望就會避

勁近挨埋尼

又好似唔算得米
我諗但佢唔抗拒同你出街都係好現象
不過出街果陣你地既互動係點呢

一個微笑

點解
係咪佢唔好
佢繼續追你有無可能受

佢好好 外在內在都唔錯
真係純粹我唔想拍拖

OK靚即係唔夠靚

我知因為我成日都咁講......

搭單問...
SP想轉正係咪冇可能

我同你好似
識左6年 最近覺得自己沉咗船

比人fd zone左

依招對普通仔仔得 對毒撚一定唔work

有聲嘅
笑到喊咗

咩星座咁外向?

通常即刻收皮架喎

即係佢係毒撚？sor 冇追post

其實你都講到佢friend zone 左你 好難架喎 我自己黎講 果d識耐左又當左佢係friend 既女仔既話 就唔會再有果種feel

利申：毒撚

畀個閪我食

扯旗

你打電話同佢講你啱啱武漢返黎，呢加喺佢屋企門口！唔只佢心動，佢全家都心動！

Yeah sure captain obvious

咁樓主你呢？

對肥仔波仲要鄧下鄧下

人地都話鍾意瘦啲洛

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

比我中出

摸頭
冇咩事都唔好聊男仔傾偈, 佢會以為你對佢有好感

欣宜為你而設

我都捭個女仔話鍾意我對佢好 唔係鍾意我

靚女都食過檸檬

唯一解釋：個男仔係gay
利申試過類似情況 明明好努力 大家都幾friend 但係就係冇進展 之後佢就同我出櫃了

嚇撚死佢

約佢單獨飲酒

好簡單，識咗十年，好明確表示唔鐘意你，咁除非你好煥然一新咁完全變左個人，如果唔係做乜都冇用，個男仔只會轉過頭就唔記得咗。
因為已經習慣咗你只係塊佈景板。

應該要搵到某樣嘢，係佢會有求於你嘅，之後等佢習慣不能沒有你嘅日子，先有進一步嘅機會。
或者之前有巴打講過sunkk cost又得，不過我覺得難d

給我n95

毒撚去到第二階段已經收咗皮

樓主 coffee or tea?

比個處佢

cls唔好信，

做番自己就ok,係會留意你既，唔駛做乜都留意到，做埋野，就淨係留意到你一個

打開隻腳

同你有啲身體接觸
係你隔離同你傾計嗰陣會有少少挨住你
最主要係成日挨住你同你距離好近

你可以試吓追我，我話俾你聽我有冇心動

幫我扣衫鈕
too close

or me ?

我覺得呢個真

男仔叫你介紹女仔俾佢識
係唔係代表friend zoned

可能係搵話題姐
你要俾多啲details先知係唔係

你試下扮認真介紹比佢，佢如果到時佢話係講笑或者不知所措既話，恭喜你得米了
利伸A0巴 所以唔好信晒我